用whatsapp 嘅都冇資格跟elon papa 上火星

真信徒一早轉左Signal